慷他人之慨，慷市民之慨的政府，是最不要得的行為，是最不道德的行為

請政府立即停止所有移民。
包括政治疪護 / 酷刑聲請 / 家庭團聚。

香港已經無法再容納更多人口，請政府明白及正視。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳